有冇人覺得劉珮玥好樣衰

點解會有人係咁話佢靚

0討論價值

頭兩張造型出事啫
後兩張做戲交戲啫

呢個 look ok wor

一時睇幾靚 睇睇下覺得佢塊面勁大
不過都係靚女嚟 未至於樣衰下話

角度姐，佢五官都幾好睇喎

我都覺似

做咩拉肥張相

乸埋一舊喎

岩阿

等睇人入黎貼佢爛面圖

執過都唔ok 就炒撚左執相條友啦

雞

塊面大過閪

個閪大過塊面你屌

我同我呀媽都覺得佢好醜
啲戲又作狀

兩隻眼太近 鼻扁 口大

真係好樣衰好怪

杜如風？

Agger

佢一時好靚一時唔靚
好神奇

歡迎參考

有巴打話過佢係大煙泡

好撚正wor
對腳仲要世界級

樓上咁多打手嘅

嗰樣一時一樣
而且佢唱歌嗰陣唔知做乜春 好柒

個樣靚唔靚唔知
淨係知佢成日扮低能扮可愛
好撚難頂

同你唔同睇法裏就打手？

乜女都話柒

有邊個連登仔會話靚

尖聲大權骨男人骨架

係咪比人一拳打中塊面
塊面中間凹左落去既

鞋抽得太過份

日日都有post讚緊邊個邊個正架啦喎 ？
真係乜女都話柒 ？

成個樣逼埋一舊

4個女仔3個Bra果時都幾好
現在愈睇愈唔得

又未至於好樣衰 不過唔靚囉

佢同嗰個乜鬼鄧佩儀一樣都係刷刷卡嚟, 一時覺得佢ok一時覺得好撚柒

又白滑又有腳,
似小丑都冇乜所謂

屌埋你地果份

未至於樣衰呀

一直都覺得好樣衰 面形勁核突
後生都咁一老應該勁恐佈

佢五官好古怪，好似痴埋一舊咁
又成日化濃妝，條眼線粗到

我覺得正常人樣 係面大左小小咁

Pizza咁嘅面

大陸人樣

把聲仲要扮可愛
個樣凹入去咁

鞋抽面
不過夠姣又淫
上到床應該好肯玩又主動

終於有人講 塊面大到，不過做戲幾好，形象都唔算太差，同埋我記得仲有個好似佢 ，之前做不懂撒嬌的女人

覺得佢似麥玲玲

見過真人，好厚粉都遮唔到塊面既凹凹凸凸

樣撚衰，完。

好似呀梅

真心樣衰喎
唔當明星當普通人都柒柒地

依家香港人同大陸人一樣
唔係標準樣就屌
個個都要好似angelababy/范冰冰/kpop g咁先叫正

所以香港永世都唔會再出到林青霞，鍾楚紅，張曼玉呢d 自成一格既明星

全世界都知，係佢自己唔覺

唔好on9啦
佢真係樣衰
而且完全冇氣質

佢係樣衰 但都好過簡淑兒........唔明點解簡淑兒都有人吹棒......

越黎越似

五官太集中

D絲打好落力咁屌

林青霞 鍾楚紅 張曼玉邊一個係五官痴埋一舊
唔係話一定要標準樣先靚，但五官端正都無點叫靚？

我覺得好似呢個emoji 😩

從來無覺得佢靚過
塊面又包 個嘴又細

覺

佢係整容整成咁咋..
佢選美嗰時都OK

要問返屌過佢嗰位巴打至知佢真面目啦

好撚核突

五觀幾靚但加埋一齊就

巴打果時話佢冇整過喎

好大隻 唔只高仲好大山婆feel

唔會囉，覺得劉佩玥樣衰
更憎angelababy 范冰冰

關撚事
我男 覺得佢好撚樣衰

唔覺

法官

只係普通人一般average
真係唔靚

塊真係大撚到

行一轉中環灣仔，靚過佢嘅OL大把啦，佢又厚粉又大面

好撚樣衰，咁都拍到電視劇真係on9

唔算靚，只係因為果屆港姐冠亞軍實在太樣衰

唔講，以為係杜如風

點都唔夠d巴打屌泡菜仔咁落力

agger

下巴好假 似整過

13年個陣仲好靚，愈望愈唔順眼

cwb見過真人shopping，如果路人黎講都算靚既，仲應該接近170

唔撚止呀？
應該高過170

真人靚過上鏡

點解咁多正評 佢好正wo

樣衰，臭西
一選完港姐冇耐就飛左條仔
識玩
跟住仲要姣賭王個仔，可惜人地睇佢唔上眼

話佢樣衰 = 覺得angelababy/范冰冰/kpop g正?
巴打你check check個腦好wor

神波多一花

鞋抽面

對眼埋到就黎痴住左
面扁

杜如風未肥個時好樣過佢啦

又痴住龍成虎造新聞

想正評唔小心負評左
Btw真係好似邵音音

好樣衰:
睇見就覺得好不安

之前的確有幾套真係肥左咁，又拍塊面好大

食咩野塊面會肥

個樣同豬🐷好似

超樣衰

覺！做戲又屎

劉溫馨正d

加埋陳瑩等於兩隻臭 , 猷亨真識食

完全唔覺得佢靚

根本好撚樣衰

覺
佢好似一隻狗但係醒唔起咩品種

IT ...

13港姐三甲比你地反勻晒，但係除左陳凱琳抵比人反之外，另外兩個都係無辜

佢同貝貝都好正

塊面成個洗手盆咁大
真心屌唔落

岩啊 塊面好怪
原全唔明點解男朋友覺得佢靚

一路都覺得佢唔靚 得個高字

正方面

呢張幾正喎

未load到即刻正皮

有得屌你班友咪又係法官大人都唔撚洗問一野插入去

岩插佢塊爛閪

你cap到咁，個個都樣衰架喎

正評果啲正一戇鳩

哇索

城寨英雄個造型

白就係嘅但唔滑，之前睇電視成日見到佢啲暗瘡

之前咪有個巴打同佢拍過拖屌過，話佢唔化妝好睇過化妝

佢塊面勁多粒粒

求lin

係

同我老婆爭好遠

佢個樣怪怪地

又未至於醜樣 係個下巴出事

素顏

呢張幾正
不過佢下巴生瘡？

月亮面

見過真人一次
塊面啲粉厚到仆街
都遮唔晒啲凹凸位

not my cup of tea

個咀成日要好用力壓低個鞋抽
仲有點解佢要成日live 唱歌自暴其短呢，甩哂beat 咁，又唔好聽

好樣衰

佢唱歌好過好多同台artrist啦
上youtube search佢商場唱歌啦

2年前佢啱啱出道拍4個女仔3個bar好靚
之後整容越來越柒

真心好撚柒

佢都要整容
你講出黎唔驚笑死人
係髮型問題啫

不如討論投票下香港邊個女藝人真正順眼靚女

鞋抽 講野果陣個咀唔知想點

個陣做Holly 覺得佢好靚
後尾
幕後玩家個陣一啲都唔靚
好脹塊面

黑鮑
苟姑娘
張柏芝
林嘉欣
Ali

如果講順眼加靚我就覺得係
唐詩詠
以前嘅林嘉欣
以前嘅陳自瑤
杜小喬

暫時諗到依幾個

杜小喬排牙好似亂咁生咁 五宮又柒 尤其個鼻

下 我冇點留意佢排牙啊 但就咁睇圖都冇咩丫

我都係
連登勁多打手
明明一千正評
負評一百都未夠
開頭覺得無乜野
紅左小小之後睇佢ig好作狀

相比起唐詩詠同陳自瑤佢地
小橋啲牙真係唔夠齊，笑得冇咁好睇

千雪 靚就唔算真係頂級靚,不過佢個種順眼無得輸
睇下佢咁入到屋,網上世界9成都like佢就知

法官大人

我會屌既

唔明點解咁多人話小喬唔靚
佢係未去到選港姐做明星果d美人級
但好順眼同可愛 出到街係會俾男仔到實一實果類

全盛時期嘅柏g 無得輸

終於有人講

朱晨麗